# B16_TugasKelompok_Gradle

Ini merupakan repositori untuk materi Gradle yang dikerjakan kelompok 16 dari BEUI04. repositori sebelumnya tidak digunakan dikarenakan karena kendala teknis.

Terima Kasih

